恆指穩守27000

上望40000

唔使幾分鐘開一信post嘅
好重貨呀師兄？

全手牛